連登有冇WWE fans?

好掛住以前WWF Attitude Era，以前都喜歡DX和Evolutuon。

Paige (Saraya-Jade Bevis):

有冇睇AEW? 冇咁悶

AEW超正

Drew 對randy
Wwe championship

Ray 619, stone cold, Kurt ankle.......

the rock

Sin Cara

食蟲佬 肥佬同矮仔

HHH

kurt angle 同 edge 世代報到

Wwe 而家變地下拳賽
而家淨睇 Alexa Bliss

At the invitation of WWE India, I went to watch a WWE match live, for the first time in my life, at an indoor stadium full of people screaming, laughing, jumping and guzzling tons of beers. I have been told by a thorough WWE fan that World Wrestling Entertainment (WWE) returned to Singapore after 8 years, hence it was a grand event. The best part was the audience, I saw an 80-year-old grandmother on a wheelchair cheering with her 6-year-old granddaughter with the same zeal. To top that, I obviously got VIP treatment – met Kane for a chokeslam, just kidding, it was a handshake and an autograph with a warm smile. King Barrett was also there.
Singapore stadium is a great venue with excellent facilities and the nearby food court has awesome variety of cuisine to offer. I though ended up having BK Charcoal flame grilled beef burger with whopper-size patty.

Vince收購左WCW之後就一直走下坡。
如果Vince 唔買WCW既話，宜家可能仲有好多人睇。